[尋人] 各位屯門既巴絲打可以幫忙嗎？

希望大家可以幫幫我朋友

多謝各位朋友

推

幫推

幫手推

Pish

新屯中撚見到樓下都貼左
幫推

放心 連登仔冇野搵唔到
電話咁細部都搵過幾部

希望連登仔會比高登仔更勝一籌啦

屯門人表示出街會幫下眼

住屯門 幫推 會幫手留意下

推推佢

屯門撚推

推上熱門先

通常隔幾日會比人送去屯門

pish

推上熱門

push

Push

推 幫幫手

祝早日搵返

PUSH

住屯門幫推，聽日幫你留意吓

有冇人聽日放假 不如一齊入屯門幫手找

住屯門幫推

幫推先

幫推
希望快D搵返

個電話號碼靚,幫推

689字頭

更新返件事先

警方呼籲市民提供屯門失蹤女子消息（附圖）
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
警方今日（二月一日）呼籲市民提供一名在屯門失蹤女子的消息。

七十歲女子樂翠娟一月二十六日上午離開其位於屯門龍門路的住所後便告失蹤，其家人翌日向警方報案。

她身高約一點五五米，體重約五十公斤，中等身材，圓面型，黃皮膚及蓄短直黑髮。她最後露面時身穿黑色上衣、黑色外套、黑色褲、拖鞋及戴眼鏡。

任何人如有該失蹤女子的消息或曾見過她，請致電三六六一 三一一二或六二七三 五七八七，或電郵至rmpu-ntn-1@police.gov.hk與新界北總區失蹤人口調查組，或與任何一間警署聯絡。

完
2017年2月1日（星期三）
香港時間14時10分

再推

行過幫你睇多兩眼

我都想幫你, 但好日都唔出街, BTW幫推

屯門友一推

依家知道左佢媽媽出左去市區, 已經唔單只係屯門區既範圍

有冇具體d邊區？

幫

我

呢個真係唔知, 因為佢好似只係搵到上車記錄, 但應該係九龍果帶